\documentclass{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{helvet}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes.multipart}
\usetikzlibrary{arrows,shapes,trees}
\usetikzlibrary{positioning}
\usepackage{drawstack}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{comment}
\usepackage{listings}
\usepackage{fancyvrb}

\newcommand\Fontvi{\fontsize{6}{7.2}\selectfont}
\newcommand\Fontbi{\fontsize{12}{10}\selectfont}

\definecolor{uablue}{RGB}{0,61,100}
\colorlet{uablue100}{uablue}
\colorlet{uablue75} {uablue!75!white}
\colorlet{uablue50} {uablue!50!white}
\colorlet{uablue25} {uablue!25!white}
\colorlet{uablue10} {uablue!10!white}
\colorlet{uablue5}  {uablue!5!white}

\definecolor{uared}{RGB}{126,0,47}
\colorlet{uared100}{uared}
\colorlet{uared75} {uared!75!white}
\colorlet{uared50} {uared!50!white}
\colorlet{uared25} {uared!25!white}
\colorlet{uared10} {uared!10!white}
\colorlet{uared5}  {uared!5!white}

\tikzset{onslide/.code args={<#1>#2}{%
  \only<#1>{\pgfkeysalso{#2}} % \pgfkeysalso doesn't change the path
}}
\tikzset{alt/.code args={<#1>#2#3}{%
  \alt<#1>{\pgfkeysalso{#2}}{\pgfkeysalso{#3}} % \pgfkeysalso doesn't change the path
}}
\tikzset{temporal/.code args={<#1>#2#3#4}{%
  \temporal<#1>{\pgfkeysalso{#2}}{\pgfkeysalso{#3}}{\pgfkeysalso{#4}} % \pgfkeysalso doesn't change the path
}}
\tikzset{
  dummy/.style = {shape=rectangle, rounded corners,
                     draw, align=center,
                     top color=white, bottom color=blue!20},
  root/.style     = {shape=rectangle, thick, rounded corners, fill=uablue25, draw, align=center, font=\Large},
  env/.style      = {circle, draw, thick, fill=uablue25, font=\footnotesize},
  treenode/.style    = {circle, draw, thick},
  invisible/.style = {treenode, color=white}
}
\tikzstyle{alertnode} = [text=uared100, fill=uared25, draw=uared100]
\tikzstyle{alertedge} = [text=uared100]

\usetheme{Boadilla}

\setbeamerfont{author}{size=\footnotesize}
\setbeamerfont{date}{size=\scriptsize}
\setbeamerfont{date}{size=\scriptsize}



\setbeamertemplate{title page}
{
	\vbox{}
	\vfill
	\begin{flushleft}
		\begin{beamercolorbox}[sep=8pt,left]{title}
			\usebeamerfont{title}\inserttitle\par%
			\ifx\insertsubtitle\@empty%
			\else%
				\vskip0.25em%
				{\usebeamerfont{subtitle}\usebeamercolor[fg]{subtitle}\insertsubtitle\par}%
			\fi%
    	\end{beamercolorbox}%
    	\vskip1em\par
		\begin{beamercolorbox}[sep=8pt,left]{author}
		\usebeamerfont{author}\insertauthor
		\end{beamercolorbox}
		\begin{beamercolorbox}[sep=8pt,left]{institute}
		\usebeamerfont{institute}\insertinstitute
		\end{beamercolorbox}
		\begin{beamercolorbox}[sep=8pt,left]{date}
		\usebeamerfont{date}\insertdate
		\end{beamercolorbox}\vskip0.5em
		{\usebeamercolor[fg]{titlegraphic}\inserttitlegraphic\par}
	\end{flushleft}
	\vfill
}

\mode<presentation>

\title[Búsqueda eficiente en estados de creencia]{Búsqueda eficiente en estados de creencia en
ambientes de información incompleta con
aplicación a Kriegspiel}

\author{José Montenegro\\
  Luis Miranda}
\institute[]{Universidad Simón Bolívar}
\date{13/04/2016}


\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}

\input{sections/introduction}
\input{sections/marcoteorico}
\input{sections/problem}
\input{sections/implementation}
\input{sections/result}
%\input{sections/previous}
%\input{sections/semantics}
%\input{sections/pretty}
%\input{sections/testing}
%\input{sections/conclusions}


\begin{frame}

\Fontbi

\begin{center}
¡Gracias!
\end{center}
\end{frame}

\end{document}
